================= Uso do TM - Ticket Manager ==================

Requerimentos:
1. Mongo DB
    1.1 Baixe o Mongo DB na url http://www.mongodb.org/downloads
    1.2 Extrai os arquivos
    1.3 Crie uma pasta chamada mongodb em C:/
    1.4 Coloque os arquivos extraidos la de modo que se possa acessar um arquivo atraves deste caminho
        C:/mongodb/bin/mongod.exe

Como usar API:

Na pasta resources/docs tem um arquivo chamado API que contem os metodos para criar,
deletar partidas, obter todos os estadio

